questionnaire_feedback
======================

В данном каталоге представлен шаблон анкеты для анонимного опроса студентов о качестве учебного процесса.
Анкетирование предполагается с использованием сервиса google-form, один раз в семестр, по содержанию предыдущего семестра.

Шаблон сформирован на языке Google Script.

Структура шаблона
-----------------

Шаблон содержит 3 типовых схемы анкетирования:

- для дисциплины (function addDiscipl)
- для практики (function addPraxis)
- для курсового проекта (function addKP)

Для формирования анкеты на семестр предлагается на их основе сформировать функцию, генерирующую содержательную часть анкеты (пример - см. function semestr6). Данные функции предлагается сохранять для повторного использования.

Генерация анкеты осуществляется вызовом функции myFunction.

Примерная последовательность работы
-----------------------------------

1. Загрузить или скопировать файл anketa.gs в среду Google Script (https://script.google.com/)
2. По образцу функции function semestr6(form) сформировать анкету на семестр с требуемым содержанием.
3. Указать надлежащее название для формы в строчке var form = FormApp.create('Название для файла формы. 2018');
4. Записать вызов созданной на этапе 2 функции вместо semestr6(form);
5. Запустить функцию myFunction (Главное меню: Выполнить -> Запустить функцию -> myFunction)
6. Зайти в гугл-диск и проверить созданную форму.
7. Разослать форму студентам.
